深水埗明哥間老味鋪係咪叫明哥老味

哈！